用雷切嘅時候來了

個天閃到
好明顯就係俾機會我招千鳥

btw覺得有啲奇怪
好少個天會閃到咁勁
似係暗示緊啲乜

天

6月6星期六

俾你招千鳥升級做雷切

依家播緊撒旦聖經入面既歌，我既主人終於降臨人世

想用無限月讀
無限大雨

個天係咁閃唔係應該用麒麟咩？

屌識唔識架，係麒麟